好擔心記者朋友

雖然大家都好想睇直播，但真係唔洗搵條命搏
記者們be water